夾Spotify

有朋友退 多左個位

各位要小心騙子出沒
TG 常以Liverpool 為名，誘騙你過數，然後del 對話紀錄
電話號碼包括54661960 66857215 63435797
Tsang C**** M**
已報警

師兄 多謝你資訊 希望你早日拎返啲錢

推一推
有夾數紀錄 成功用到先收錢

【警告】管理團隊最近收到數宗會員舉報，指有騙徒私下聯絡留下聯絡方式之會員，冒充並自稱「樓主」要求進行交易，然後在收款後失去聯絡。我們在此呼籲會員提高警覺，切勿輕易留下個人聯絡方法，並務必對未知聯絡人進行身份確認。

推